Princess Connect Re:Dive (132) 就1001都唔開po嘅以後都井每次+19

課金性價比參考:

日版公式web

Twitter

Radio

蘭德索爾圖書館(中文實用網站)***

APP STORE

GOOGLE PLAY

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpn gate
用法:
1 安裝openvpn
2 上
搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)
3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得
當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

台版
APP STORE

GOOGLE PLAY

警惕世人

Q&A

Q: 自己首抽好定淘仔買AC好?
A: 想長玩就一定係買AC，不論係公會戰定PVP，有幾隻限係必需，但呢度都有唔少巴打係唔買咁玩，但預左會辛苦小小

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

Q: 新手應該打活動定衝rank?
A: 未到50lv 一定唔可以入活動任何一關 否則果期活動都唔會跌金裝

Q: 係唔係d 角色愈升高星就愈勁?
A: 廢話!當然係,但有d角色打公會戰果陣,因為高星,所以防係高左,扣血少d慢d,出UB 既次數會反而少左,所以大部份輔助角都唔使升5星

卡3星唔好升星系列:
優衣(新年)
靜流(情人節)
凱留(新年)
泳裝咲戀

Q: 咁新手一開始要做咩?
A: 選一坦一補三輸出主力咁升，之後打主線，升到50lv如果有活動就入去活動升lv加打金裝，之後就係不停咁打主線，唔夠打就升角色RANK

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如宮子(布丁)/空花(抖M)/深月(抖S) (下面有圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中鋒/後防/魔法師/補師

首抽／買AC推薦 (排名分先後)

封面推薦
台服
泳裝飯團

新年優衣

情人姐姐

水著爆弓

水著老師

開左新po都冇人講

今日5碎

新手lm

要母了

又係呢個標題

法國樓豬#1懶到照copy舊po就算，禾明明update咗template個推薦表

點都要母啦,唔係諗住會戰前會打到50塊

歐撚尋日兩隻都有40塊

屌 我到今日都仲係得27 30

每60秒有幾多隻綠龍俾新黑打死

冇泳咲戀 有冇咩可以代替

你道中要自己儲tp,有好多隊

呢隊好似都得

Lm

都係要儲TP 我繼續物隊2回auto好過

琴晚戰隊群幾個成員一齊睇
笑死非洲到爆

新post好少人

同埋推薦表出到R18-4
呢個post 18-3
【攻略】漪夢奈特的R18四件裝推薦表
附預測開專、開六星及抽角

【攻略】無羽推薦表R18四件裝
(排版良好)

【攻略】煌靈的R18 四件個人推薦表

Template已經有

App台搵唔到個post 係咪我眼花

有了

R18-3嚟喎

哦 明了

但#1啲link全部 R18-3
同Template唔同

不過有入開DC群 telegram群 Line群
都知最新嘅R18-4 嗰三個網站

有心搞嘅戰隊好多都分晒類
定期更新攻略 資訊 係個群
3服嚟講 幾好
有個前排戰隊唔介意分享自動刀圖
話一齊打低啲大陸戰隊
搜刀嗰個都好nice

呢到小雪尼馬同好聚腳地蒞

玩3服都成年，咁耐以嚟只撞過一次屌台

雪哥你嘅泥馬獸控油嘅

唔好屈
我有UE鏡華優妮了

話說，舊po pin呢個post?
好多都唔知開咗新post

你有FBI

你既ue晚晚係我張床叫得好大聲

舊po都冇新po lin點pin

Pin 樓下開post

反正你個pin都覆唔到，招人再係到pin

你叫樓豬搞啦

要追到底先知邊個開新post

咁是旦啦

Happy Birthday 生日快樂♪
今日「1月23日」是「#宮子」(ミヤコ，CV：雨宮天) 的生日哦！
快來祝賀她吧♪ #生日

黑貓好多惡搞片

你動畫重瞓緊點撚聽到

佢哋3個cos FBI同我4p

我要飯團ue初音就夠

你有雪哥同你cos沖繩奴隸島

你有呢個po所有藍字會員

唔要大便okay？

岩岩入坑LM

新po lm

搞咩？搞ue？

樓豬幫人招人未

智障話出9刀

lm

屌咪屌
4服咁多支那人但隻小粉紅都比人打到笠水

似似花BB

7414

新手留名

最新消息唔係話佢買咗帳咩

擺撚到明扮賣ac
第一句都唔撚改咗佢同之前一樣喺度話人係台獨叫人打

收唔到人轉玩薑餅人了

咩來

新手LM

歡迎加入公連坑

3服有冇滿等嚟願榮光歸香港玩？(9am-10pm一齊玩合刀打王，唔玩合刀就10pm打後自由出刀)

就嚟戰隊戰

最後召集 2服頭百 -1

樓豬pin this

又冇人講

有無日服公會收新手 係日本公會完全溝通唔到

希望佢6星後可以脫離倉管

幾時先有小小甜心6星

3周年3隻一齊出啦

有咩要溝通

好肥

一姐

呢隻驚抽SSR竟然係2.5%

我餵肥咗

日版公會收人 每日出3刀 目標係1500內
有TG谷 有意加入者歡迎留id

有無TG 一齊傾吓公會

又要打戰隊

不打

3服-1 上月310
肯出auto3刀就得

想棄

棄

轉玩餅乾了

不想努力了

same

新手留名

呢隻驚有冇新手恩物雪城b叔？

公主祭 全限

我打到5-12就卡關
點搞

你推圖隊點砌

跟教學1坦1奶3輸出

公主可其實當奶媽唔係好掂, 回得太少, 雖然buff好勁

搵圭一幫手

搵佢幫手打爆我？

有無三服公會收人

點解唔重刷
七冠都冇隻點玩

fes嗰啲你係冇升上嚟定冇抽

咩係fee?
我10蚊買個acc架咋

你呢三隻輸出，一隻隊戰專用推唔到圖，另外兩隻唔係輸出角
隻坦應該唔用得幾耐就要換，奶係假奶真support

吓？完全錯曬

Fes即係公主祭角色(Festival)，有幾隻基本開局必備

邊幾隻睇下抽唔抽到

一開始72個鐘嗰個新手池有得抽

#2有抽角推薦
臺服除第一隻都有

個acc買嘅，冇新手池

咁我都有麻衣美同公主老母，有兩隻都唔算差姐

咁試吓用 望 真琴 姆咪 公可 求其再加隻物攻/補
唔肯定過唔過到 但點都好過你宜家呢隊

你落矛衣美走新黑 優妮換魔霞就ok

好

冇似似花好辛苦喎
而且晶克莉絲都好重要，你係買首抽號？我小號好似8蚊齊當時嘅fes除飯糰

石頭號 隨機三星

點估到隻驚冇得用石過關

我小號都係，搭多廿幾隻三星同好似8萬石

使鬼用石，你單純要過關借人隻滿級日和單挑都得啦

點解？

3服招人，穩定5XX，自動/手動隨意，必出齊三刀

用石抽新角+母豬石>母豬石買碎片升星>升完靠練度輾壓
唔夠mana又可以用石買
唔夠體力又可以用石買
除咗禮包唔可以用石買之外,基本上9成野都可以用石解決

所以都有不少玩家開兩個帳，資源上互補，小帳借本帳角賺瑪那也有。

我呢隊ok嗎

有冇咩收生要求？

原來有得借冇野了

巴打你諗住過下癮定係想認真長玩先？呢隻驚個新手期都幾長同幾多嘢要學，如果你係想長玩我建議你做下功課練好個號好過下下靠借角過關，一嚟雖然用瑪那就過到好似抵過用石好多，但新手會缺瑪那缺到爆，二嚟其實打好基礎嘅話好多嘢都自然解決到

想有人手把手教我玩PCR

Gay

我都覺其實如果有心長玩應該做吓功課先，同埋買帳號前上嚟po圖問吓大家意見，而唔係隨便買個帳號但重要嘅角都冇，玩得辛苦之餘之後又要哂錢抽番啲重要角

你有jer，不了

小妹點會有jer

大屌萌妹

隻驚新手期又長又多嘢要理解，做咗功課先除咗慳返唔少錢之外仲玩得舒服啲同行少好多冤枉路，一陣玩到咁上下先打算轉生就冇意思

#153 佢係

玩到咁上下應該就未必會轉生，不過就有機會後悔當初唔做好功課

愈遲入坑愈要做功課 新手們加油啦

巴打如果你想長玩可以去巴哈爬文，嗰度可以搵到大部分新手知識，亦有好多無課新手開局心得

呢兩篇算比較update，雖然同現時環境都係有少少出入
另外Youtube都有漪夢同煌靈，呢兩個有唔少新手教學片
上個po都有巴打新手上路，你可以去參考下，有嘢爬完文都唔明可以上嚟問，呢度啲老屎窟好肯教人的，我小薯就唔獻醜了

我當初邊做功課邊玩，玩咗幾日就轉生
結果搞咗成個星期先正式開局

日版3週年活動可能又係可可蘿，可可蘿唔通要出第5個造型？

cy大哥唔該你俾啲機會
莉瑪 小雪 深月 吉塔 亞里莎

巴打你都變咗老手
上嚟遊得多開始認得邊幾個係老手

唔係啦我玩得半年級都未滿，休閒鹹魚一條啫

巴打唔係2/3服前排公會嚟咩？
唔通我記錯左

我二服300外，你是咪認錯我做25jai菠蘿油？

唔好意思巴打 可能我真係記錯哂

公會戰每日出齊3刀 同埋入TG交流吓就得
平時有得問PVP隊 唔係就吹吓水都可以

我打算輕鬆玩架咋
入坑主要係想補劇情
原來諗住連買都唔買號添架
不過諗諗下抽卡都幾爽就買嚟玩
換咗隊物攻隊暫時輕鬆推

聽日又要開始一連4日睇日出

前排大佬

後排

後排要睇日出架咩

嗰位巴打都係話諗住hea玩睇劇情，anyway你有需要就上嚟問啦

好呀，咁我入咗tg先？方便聯絡

可以

有TG呀 巴打唔介意我新手既話想加入

平時食幾多管
點解玩咗半年都未滿

我特登唔衝等嘅，衝咁快得個殼有咩用對我嚟講除咗可以快啲攞到大師幣都冇咩吸引，我唔係課金戰士，覺得慢慢培養好過鳩衝搞到呢樣又缺嗰樣又缺，而且我二服，你哋剛開服嗰陣就話衝等有優勢啫，我哋衝唔衝都差唔多，輕鬆玩算啦

想sick 女騎士君一齊玩牙

乜都入我數

U前排大佬我有講錯？

小妹okay

我薯仔

打手動刀咪有機會

U系禾地會首席射手兼永遠榮譽會然25jai

泳裝莉瑪

最快方法可以加d高lv fd, 借日和可以單丁一隻(唔洗放其他隊員)打到18~19章左右Fd request可以亂send, 呢隻game d高lv大多唔介意add新手, 因為你可以幫佢地刷mana

鍾意雪哥先會自稱小妹

美食服 900~1100公會係咪要每日出齊3刀唔爛刀？ 定係可以出2刀都ok架？
開始唔想打公會戰

連茉莉都有新造型，我唔明點解 莉瑪 吉塔 亞里莎冇 我估呢3隻人氣應該這過茉莉掛？ 不過 小雪 深月 我就唔知 ...

想知今次活動送咩碎

咁樣當新角？定出1星個三隻既碎

無論佢哋出呢3個一星活動角 定係出 23星抽角，都係新造型

我唔係唔中意呢3隻，但我覺得係如果出嚟出去都呢3隻好似冇新意

希望今次有其他角色有新造型

羊咩你都啱

．．．．．．呸！

呢個po d痴線佬一係4gaylo 一係鐘意草泥馬
嚇走曬d正常人

我哋3服有兩個戰隊啲人中意UE同咲戀

如果我係男嘅，會揀公主佩可，如果佢無癖好係食啲怪就會更好。

有人話佩可食怪好似某國啲人咁，有啲反感，咁樣聽起嚟又有啲似重口味，平時黑貓嫌三嫌四只係因為佢三觀正常並唔係因為挑食問題。

得返你呢啲智隌喺到

你唔講我都唔覺

排刀排最後嘅後排

RGB 似似花

頭先都有人講，仲話相信遲早4格似似花會郁

補返中文版先

去咗玩新驚
依邊訓咗無睇
正月似似花要Rank幾

搭車見到前面個女仔新入坑

我棄咗驚好耐

去溝

好正

今次推進好快

唔洗睇日出鳥

想參與戰隊戰

12/14

新手想問日版係咪都有一開始個個72小時限時池抽？

好耐無上呢個po
仲有幾多日服師兄？

又出完刀鳥

等三階呃分

有
不過要入坑不如等多陣3周年 應該有百幾抽送

仲有個幾個gp好似

有日服新人

呃分不了 一二階auto刀下下都一刀兩隻
今日出3刀收咗6隻王 完美三刀

唔該

屌你抽三星有5%機率咁癲

推唔到圖 斬掉重練
想問下係咪抽齊呢7隻，推圖就冇難度？

gun唔到

係 但要抽齊有d難度
公主ue相對冇咁重要 女帝偏戰隊
公主佩可新手推圖好有用 但未來倉管

Good 我見5%即刻狗衝
已經齊咗

咁易抽咩

想參與下戰隊戰都難

新手運差唔多啦

有單人戰隊戰

差唔多啦
5%機率，20抽中一隻
300抽中15隻
15隻入面中5隻pick up角
原本已經有公主老媽
最後用pt 換埋粉毛

想問台版咩服最多人玩？

睇到上個月巴哈個季後賽po就知道呃分嘅重要性

差唔多啦 1,2,3服新手搵戰隊最難
4服多支麻人 但戰隊要求冇咁高 高薪糧準

想入坑，應該揀咩服
同埋我應該買ac定自己嚟？

長玩買ac 輕鬆揀4服小小甜心囉 打殘班支麻人都幾過癮

收到風你又準備打6億

殘刀汁手尾果班先最偉大

但係會比人踢
我都係做刷分仔算了

睇分踢人嘅弱智會長 呢d會留嚟都無意思啦

靠u 入50了

4服易上位

好咁我等多陣先入坑

啲劇情係要俾石去睇定係睇完送石

睇完送

開個帳體驗住先啦
有經驗之後轉生,條路好行好多

好彩班人仲返緊工 快手快腳鳩出收工

睇完茜里劇情再決定入坑

6刀出曬
收工

日服新手想搵公會

記得如果買ac係要買初始石頭帳，唔好買有進度果啲

魔法少女莫妮卡係咪少咗機會上場？
啱啱見到日版123階自動軸好似冇佢份，係因為出咗新年佩可同公主日和關係定係佢不嬲先會係 4/5階出現？

唔使報刀的生活

日服仲爽 片都唔使睇 直抄auto

係高階先會用到
佢加攻範圍太細
buff唔到太前既打手

好，唔該哂巴打
諗緊如果佢出場機會少咗就唔抽佢

常駐角都係等邪中啦
唔係多多石都唔夠玩

見啲人講到好似好重要咁
所以心大心細 ...
不過好多限角要抽 呢隻多半pass

而家下下都係直接成隊COPY

想問日版2.5 周年 有無n3 h3

唔知台版跟唔跟呢d多

你係咪問台版2.5周年 有冇 N3 H3？
因為日版嚟緊2月已經係3周年
如果係台版，佢每半年都有 N3 H3，所以嚟緊2月2.5周年正常嚟講會有 N3 H3

因為我唔小心拎左儲落嘅體
然後佢2月9號到期

2月9日 佢未必咁早開 N3

到時無左n2 又好似濕鳩左d

而家唔係仲有N2？
趁而家用咗佢都可以嘅

係 打算拖到最後一日先拎

到時睇下有無公告話n3 h3幾時有

咁巴打你記得睇清楚 唔好過咗 N2 先記起

終於出完3刀

剛剛忍唔住搞大咗貪吃公主
依家佢變咗5星

新手前期坦ok既 但矛衣未似似花會更好

我會照顧佢一世

前期好撚勁
打競技場一刀劈死幾隻

死港仔又攪事

dllm 攪到卡住曬

g持u大大力屌

攪到大家無得瞓

戰隊戰幾時改做一日分勝負

你做CY大股東嗰陣

今期咩事 飛到百鳩幾名

屌後悔今朝一二階冇出刀，三階個個都一刀一刀，而家2點鐘仲排緊 4輪 boss血set十倍啦屌你

希望之後改3日或者4日
諗番起當初打10日公會戰都捱得過，真係覺得自己cls

又有逃兵
搵次出齊刀都唔得

抵la仲入嚟笑9me

今期出撚哂事
打少兩個
頭50 molamola

建議放上巴哈黑名單，最憎啲呃飯食

真唔係邊有花生食

花生事少
萬一放生佢，佢下個月又搵另一個公會呃飯食真係害鳩人

下次放你上去

好想出名

你入咗樹大？

10日點玩

以前一刀得幾百萬連一階一王都一刀唔到

以前啱啱開服好多人玩 同埋有動力啲
如果而家要打番10日我估前排果啲即刻唔撚制

今晚要入4階了

依家0課135lv一刀幾百萬(2.xM-5M)其實算唔算可以接受

未滿lv冇人理你打幾多有出刀就得

以前邊有咁辛苦
仲係10日公會戰嗰陣一日頂盡打3 4輪
依加day1成30輪仲要平均每刀㩒嘅制多咗唔知幾多

5王集刀

想問下咁多位
佩可、美冬、綾音、牛
6星邊隻好
（齊角，但想練多隻6星打競技）

美冬好似攻同守都可以

我覺得牛>熊>美冬>飯
但台服未出未試過牛

前排大佬點跟

以前一刀百萬已經好犀利
而家一刀百萬會長問候老母

第2日就已經4階真係痴撚線仲有2刀有排煩

咁快4階？
我公會仲喺3階 啲人亂鳩咁打

禾地呢邊好多人出新黑刀真係要拜神

出曬三刀

未夠體3刀

3階好爽加上依個鐘數無人搶
直接1~4王一套combo帶走
佢地又可以繼續打5王

新黑auto 有幾難

珍

真 搶得贏你地班粉腸就有得出

熊啦，可以組坦克進攻隊又可以防守反六星妮諾

YouTube有條港女做功略

係，轉左睇佢了

who

圖又冇名又冇連link都冇

知你哋好雪哥尼馬唔好女

你認錯人

認得你個蘿油

是咪vtuber？

723

好似係呢個名，見佢成日喺Facebook Group po片，不過好似唔算攻略吧

驚比人話係打手

隻4王點打

四階1王有咩新黑刀好用

泳媽去死刀

好撚癲

第一次咁早出完三刀

幾時一刀一隻5階

新黑太強>上修戰隊boss>出法隊角要buff到新黑先有人抽>新黑太強.......
隻驚已經可以永續

最近Hea到會戰都唔記得左

Ground pound可可蘿

【獎勵】2020 GAME STAR 金賞獎勵
非常感謝各位騎士們的支持❣
■贈送期間
2021/01/28 16:00 ~ 2021/02/04 15:59
■禮物內容
活動期間登入遊戲，可獲得寶石3,000 (免費)。
■領取方法
請在完成新手教學的狀態下由「主頁面」的「禮物」進行領取。
※若禮物盒中沒有，則請回到遊戲標題後，再次進行確認。
■可領獎對象
2021/01/28 23:59 以前開始遊戲，並於「贈送期間」內登入過遊戲的玩家。
（1帳號活動期間內限領1次）
■領取期限
自贈送至禮物盒中算起的7天內。
※當領取期限一過，禮物將會自動刪除。
※So-net 營運團隊保有活動最終修改與詮釋之權利，實際內容請以遊戲內資訊為準。活動舉辦日期與內容，均有可能未先告知而逕行調整，確切詳情以實際開放時所述為主。

3k石 sonet baba

仲要打多2日戰隊戰唔想打隻臭雞屌你老母連手動物刀都可以掛樹 邊撚個整隻臭雞出來

升到50lv之後要做咩？繼續買體推圖？

炒撚左設計4階3王個it9啦屌

真 屌佢老母

升到滿LV

咁啲活動係咪可以開始解？

打啦 活動又易打又送好多石㗎
係VH同SP應該打唔贏

比隻臭雞掛撚左我2粒鐘樹

3服破曉新手求carry

396138295
武漢肺炎君

VH同SP即係咩

[聊天] CY：公連開服之後平衡一直算不錯

最難嗰兩個難度

衰係新黑手

終於出完刀 屌你老母4階3王 聽日又要打佢

新黑開壞咗個頭之後物理都癲咗
去到新似似又再屈過

臭雞屌你老母

Auto刀之恥

3王臭撚到無人打

五王報刀報600萬 打咗1200萬
另外有條友話打好少補底 打撚咗1600萬
結果有兩條友拎滿補排咗去下輪

Auto都會暴斃一兩隻

rng到仆街
思歪係咪開始打壓auto刀

3階嗰陣一出就冇咗

手動3王都唔係好得去邊

要個個月出齊完整三刀，大部份角色都要練，其實都唔係好差姐=,=

新手玩左陣 想買帳 應該買邊個服既帳？同埋邊到買好。

都得啦
1人最多
2一般
3多支那
4人又少又多支那

1-3d帳多d石多d限定
4就易d戰隊排名高

去淘寶買

Thx大佬

淘寶無拉比林斯達

有d有自助查詢 用嗰d搵應該有

物理有兩刀auto幾開心
新黑個刀都係有咩㩒咩rng架啦

屌佢老母隻四王一出黎一下收左我後面三隻皮
又kill過app
冇得救
原本模擬戰打六百幾七百萬
而家得返三百萬

完未呀會戰

2日

好撚辛苦

餅餅仲有冇好友位

清咗個位
你ID?

草野優衣

申咗

隻G有冇咩隊好打啲cls

冇

3王西撚到我地保150會都要排刀排到依家

俾班鬥場狂徒𨳒到要實裝延期去修改到頭50位冇得skip

又要再等
最期待嘅功能

如果頭50可以skip d人3點前就會不停用石去互片，完全冇得防

滿等都高機率暴斃何況你新手

留名睇今日掛幾耐

今個月物刀仲難過新黑

出3刀物刀都又穩又高傷wor

秋乃泳真琴怜酒鬼
最後個位e夢刀表用晶打 800 萬但我未成功過
用胡桃打600萬就穩定
睇你公會接唔接受到

泳月 怜 女帝 酒鬼 優衣
抄日版軸850左右

物刀先係最穩

泳月 怜 克 酒鬼 UE
打到800

唔覺新黑完全冇暴斃過
物刀掛咗兩次

講錯，係970，我角色未練滿先850

呢隻壞咗嘅 唔計啦

隻公主啤黏毛出UB成日miss

搵到個優衣換咲戀

跟佢 1:15 1:14 撳兩下UB後 FULL AUTO，我自己剛剛出左刀 810 萬
唔知係咪100%穩

3王唔出新黑效率太低消耗曬啲刀數

唔想打了

1200勁能到

出完三刀了

記得留最後一刀救我

唔好啦 睇你掛開心啲
我要做刷分仔打5王

想問下巴打們如果開局揀邊個ac買好

weak

又貴又少角

Pc88嗰個得唔得？

最好揀埋有新可 情姐 泳真琴

屌你老母臭雞 死臭雞搞到有人掛樹
救人搞到卡新黑1分鐘補償
點撚樣出刀

對呢個會好失望 大家都無同理心 準備躝了

五王個刀新黑可以用到幾時
每個月都靠佢補埋最後一刀

D號一般
300蚊起碼要齊公可芧衣末克戀晶新黑泳媽同埋30000石up

珍我都躝了

拎埋3000石終於過到30萬大關

即是#幾多個池

打三王未

養生GAME,強度黨半年都唔洗抽卡

逢限必抽
常駐除非好似露娜咁勁先抽

5蚊收

屌你老母

5王咁多人打

2月頭突然開幾日H2？
方便玩家刷妮諾碎片？

定係我自己開黎慢慢玩

月尾開H3

自己開局唔係唔得但你要有耐性刷個靚嘅開局，姐係頭一頁建議嘅角色

如果唔係你缺人權缺得多玩到咁上下突然想認真玩就要花錢抽番佢返嚟
提醒番一隻保底 要成4萬5寶石 萬一你缺多人權又非洲就要好多4萬5
當然如果你歐洲人就唔同講法

係咪至少刷兩隻人權角先開局？

咁又有可能，搜內最中意係玩家估佢哋唔到

我覺得點都要有3隻以上
可以試吓刷吓，如果刷唔掂可以直接買石頭帳嘅初始號

宜家試下刷先 唔該Ching

加油 祝你好運
呢隻遊戲新手期都好漫長，要俾多啲耐性

好的同埋係咪揀新ser甜心最好？

1 2服最多人玩 進度難追 要入前排公會你要等好耐 大陸人應該冇3 4服多

3 4 服我唔熟悉佢環境 不過我估

3服 人比2服少 同埋都多 大陸人
4服 人最少之餘又最多大陸人 不過戰隊戰容易拎好獎勵 因為人少 收人冇咁嚴

所以睇吓你
不過通常都建議 4服 始終戰隊戰獎勵吸引

咁玩1服算 唔想同支那仔玩 1服係美食？

巴打玩1服你要有心理準備會辛苦
戰隊戰 同 競技場 會辛苦

不過你可以睇吓其他巴打點講先
怕到時你玩咗一半先後悔揀錯服

刷下先刷唔到就諗住買呢個

泳咲同咲係咪真係差好遠？同埋邊隻要升六星邊隻要卡3星

洋蔥同蔥咁囉
星數同rank推薦表po頭有

睇會內排名先知樓豬無出過三王

出哂刀收工

CALL ME孔雀王

5王有咩可能唔出新黑刀
低過1650果啲都可以篩走哂佢

競技場獨立計點會辛苦,係戰隊戰要追好耐先入到前排

專屌臭雞 俾個叻你

掛樹王

唔係咁易架cfu
我仲strong hold緊隻三星新黑
借人地個隻打 打極都係900-1200

點解要SH
下月應該有降星

一個會最好都係要留翻幾隻三星 唔係到時出唔到就柒

得900不如出auto好過

三階五王有三星一刀軸

其實依家3服前50/150/300個分已經高過2服個分

二服需要大量新人 𠵱家連人都收唔能到=,=

笑左
咁可可蘿 泳裝可可蘿 公主可可蘿同新年

係咩

係我老婆

三刀已出

飯，泡飯，炒飯，焗飯

我好迷惘

hard打到26-3
每隻大約都刷到100幾石
戰隊戰打得200幾萬傷

呢個係飯團佩可

雖然出完3刀我都要再屌4階臭雞
垃圾王唔好再比我見到你
魅惑on9技能

佢三階好好呃分
但一入四階就冇人打

feel到今期又51

破曉之星三隻升哂六星先諗戰隊傷啦

想問地下城一日打唔完，第二日可摸耳繼續打？
定係要重新打過？

可以
所以加倍前一日入關但唔好打

咁我第二日可摸耳用返陣亡咗嘅囡囡？

唔可以

姐係唔夠打的話都係打返前一關好啲？
EX隻boss打唔贏

唔係
總之打最新嗰個
前面啲關送嘅幣加埋都多過你上一關打埋boss

限定

可以組媽媽隊了

原來係咁
咁想問埋聖跡調查用石renew抵唔抵？

點解唔送老母抽ue 是咪睇少ue人氣

就死了 下下咁抽法

Ue正𠹌到

我新年老母都已經冇抽 公日都pass左

哇ue套衫

又黎兩隻限定DLLM那有石

是咪想整到gbf個pool咁大 但人地有武器盤刷可以cover到

1個1★

你缺就要重置
下個月應該有3倍探索

UE之後仲有新Skin啦

送5000石就當反省左?

pass左日和咁大獲

又有新身體

又限定

係 今次會戰卡刀卡死

Kmr依隻賤種快d含家產 枉d人仲課金比你洗

屌你

公會戰終於可以出 可可蘿隊

想問下點解六星凱留會變左倉管
明明有破防有輸出
打多目標王唔OK咩

破防量好似少
輸出又唔係特別高
最重要法隊始終係新黑天下

1星整到咁撚正想點

用母豬石爆到佢上5星

又係限定
屌你啦周年都黎緊，到時又係出限

唔洗諗啦 出公主臭貓

母豬怜呢

要老母定要背骨貓 唔使問啦我揀臭貓

試左好耐軸
終於試到穩定法刀auto3王

都最後一日

梗係貓啦又唔係戀母

咩係儀裝束
仲諗住會出公主伶

打完啦 打完啦 終於打撚完

UE套衫正好多

嚟緊2月會出 嘉夜 同 露娜專武
前者 30專就夠用 想問吓 露娜 專武有冇需要滿？

R18滿專競技場

點解咁講

一個爆擊可能打死隊友

仆街CY又出限, 撚有石抽

我有隊防守放
露娜 美冬 酒鬼 綾音 凜

四階要點打

今朝先入四階 試極d刀都係得番一百萬左右

呢隊好似曾經打過

黎緊2周年又出公主mode,仲要可能有合作

個故事仲有黑化UE都未出嚟

新手盡力打就可以，你哋會長應該會理解 巴哈有自動刀作業參考

泳狼 怜克 酒鬼 Ue

今個月3王第1傷既真係要頒勤工獎

係喎，唔記得有合作呢樣嘢
姐係繼續連限
公主日和 新年佩可 新年似似花 禮服可可蘿
> 公主？？ 合作角色x2

可能會7連限

三階果陣用左克總 泳狼

嘔哂血

同寒蟬合作

打錯,3周年先啱

希望梨花用摺櫈

收定人 2服頭百 -3 有無人john

好掛住最尾嗰日先入4階嘅時候

要好好享受？

我記得都唔係好耐
3個定4個月前嘅事嚟
衣家第二日就4階

越黎越唔想打戰隊戰d熱情無哂

真 又話呢隻Game滿Lv先啱啱開始
滿咗LV第二個月已經日日3刀Auto

仆街cy
又係限定角

渣架 手動新黑咁好玩都唔出

以為入錯po

問定先
有冇2服頭50會想過檔了

樓豬pin 啦dllm

巴打有無興趣代刀
可以全部新黑刀留俾你

發現我john 個會嗰時嗰29條友已經躝得7788

頂唔順你咁智障

我最高質=,=

點解又-多兩個

本身我地就-2 嗰兩個位係我地搵舊人頂住先
加埋原本講好左有兩個打埋今個月會去後面養老
最多可能-4

一齊養老咪唔會走囉

禾都養老了

平均限角要幾多石先抽到

me50 you45000

幾時有人型泥馬抽

點解你地個個都要招人咁慘

愛護凱留協會 創會5個月 由750位終於爬到入300位

re0 聖誕老母 公主日和 新年似似花 儀服可蘿
呢家得4萬石 到時點撚樣抽哂呢五隻

係

我哋休閒會，肯正正常常出三刀就得

火雞同新年飯都唔抽

聖誕老母唔係限
唔好抽

re0你缺一隻?
有雷G(已訓醒) 同 EMG 2隻G

終於成功入到頭百

我得32k都未撚驚

kmr表示反省緊

係
原來係創會到而家係8個月
唔經唔覺終於入到300位

開始買定扭蛋卷

台服驚鬼咩
我日服撚就話冇未來視驚姐

會不會太少 ...

收我

我婆

我都係啱啱好32k次撚次都井

聖誕老母 新似似花必抽
可可蘿 日和想要
re0淨係去湊熱鬧

聖誕老母普池同埋出場率唔高 有愛先抽

火雞直頭兩次公會戰都唔見人

聖誕老母1.4%同有免費十抽,唔撚驚啦

日和戰隊必抽啦,可蘿睇介紹都好似係好勁

渣架

我剩係知美食頭20個分係真步入到頭5
6點果陣美食80周排16,真步80周排第6

日版撚睇返12月31仲有115000石
而家得返60000

最後同50差成4億
今個月3王好臭sosad

原來會戰今日完
3刀未出

臭貓 你坐啊

我唔係隊長，想睇季後清人清成點先答到你，btw巴打幾lv？

175
1百76萬戰
洗唔洗又排刀又報刀個d？

隊長話我哋休閒會所以唔強制報刀排刀，但你中意都可以出刀前喺TG報同排，我覺得而家唔係強制排刀搞到成日撞刀仲辛苦

支線劇情 唔係有得刷 泳裝可可蘿 同 泳裝美冬？ 做咩唔解放出嚟？

用唔著冇刷到

羈絆拎加乘都好嘛，難得有送免費角色
同埋可可蘿又出新造型，你解放埋呢一隻就可以出可可蘿隊

日版係咪要依加入定係等3周年先入坑

打一次支線就開咗出嚟啦洗乜刷

衣加入有5000石送俾你抽埋儀可
同埋活動ue咁正仲等？

最簡單就去買個8-9萬石初始（10蚊唔使）
睇左食評再抽唔抽儀可
跟住留45000石allin3周年

抽似似花正月版吧

今期會戰冇出過
反而新年飯出場率仲高

不過要抽正月似似花得唔夠1個鐘 11點就換池

見日版新黑有出喎

5階喎

係呀見煌靈有些牙出嚟不過得1500萬自動刀

-2 now

原來4王用過 我都係物隊打

感謝主阿門

隻野勁唔勁

好想抽媽媽

抽雪哥

未升好冇裝冇經

可蘿物理輸出?
好似UE勁D喎

一姐唱公連又冇人講

今次個故事媽媽離家出走

UE個範圍buff

原來日版講完出新角第二日就抽

爆擊5倍 想挑戰新黑？

不嬲架啦

咁出法多多石都唔夠抽

有無得疊先?
無得疊點挑戰

UE件件衫都咁保守
今次突然咁進取

可可蘿離家出走

如果真係入咗黎建議唔好報鬥快入閘
個會好多打尖仔

個故仔有後編架咩

後編UE主場

不要再出儀禮裝了最多普池算啦

ue活動送

怕出多隻又要抽的

好彩唔戀母 可蘿又唔算勁 可以strong hold了

又想港mud牙=_=

活動到20卡池到10號 中間塞個復刻pool算數啦

好想撕爛ue件衫

twitter已經好多夾腸本

Link

pmed

想上車

笑死

仆街
日版抽到無曬石

POST LINK未
反正你見蕾姆POST完都唔會比人BAN

不得不守護ue了 好彩齊set

下送既怕咩

宜加出完老母, 3周年再整個公主怜

3周年肯定係黑貓唔係可以退坑

可以挽留定巴打都得
應該順劇情次序出

公可都出先過公U啦

應該公主小雪突襲

棄驚保平安

想問用呢呢卡嗰陣
放咗buff先開分身 定係開完分身先放buff好啲？

呢個月咁和平嘅，居然冇季後賽

巴哈冇見到，我仲以為今個月好和平

呢個睇過，覺得搞笑得嚟帶啲無奈
但至少大家都冇插佢嘅同埋話下個月會努力，上面果個睡5日就真係仆街

幾時封面icon轉返ue 露小小就屌打飯糰

潛水潛兩日仲要好似得第一日有出刀，咁樣有冇季後賽打啊？

ipad玩會見埋對腳

黑單就得
季後賽就難啲啦
除非條友串柒柒咁啦

模擬器都可以

會長話過唔打季後賽

原來巴打係老王？

我老婆比你班毒撚睇蝕哂

聽講 聖誕秋乃 新年似似花 公會戰都唔多上場機會
然後 儀裝可蘿 單純輸出 又係尷尬定位
睇嚟公主日和係必抽 好強 反而 新年佩可唔知勁唔勁

唔想再增加受害者

條友唔上水點打

咁你叫隊腸踢咗佢算，我mark低佢連登同驚id當黑仔收錯人算

可以再估

ipad點樣變正方形?

搵到你id啦=.=

想知邊個

か…の愛

Hr 搵到人替未？
最好係大腿

?
都係4:3嚟喎

但我睇劇情上下邊喎?
唔通日版先有?

我哋唔係有隊員嘅朋友要入咩？如果隊長肯清兩個嘅話上面有巴打留咗名

係咪啲黑邊？臺版特有

冇記錯應該唔止一個冇岀齊刀
係時候清瘀血

可可蘿 是誰？

你是誰？

醒左啦

玩到 升優衣補 不過6星要一段時間
或者等3周年井隻公主可可蘿返黎

3服起碼有5個香港團，不過勁個啲好多人，休閑團都多咗人入，唔知係咪回流返啲人，跟住都有新入坑，就嚟可以再開個團 提前再有回流嘅人。

自從出動畫後多人返嚟玩，不過有啲晶、公可、新黑都無。

聽聞戰隊賽仲係比大陸團排前，跟住有個前排香港團話會分享教學俾起步無耐嘅香港團參考。

刀表、 試刀成功分享軸、 同埋基本嘢，戰隊賽點先排前啲等等。

破曉 半約王半自由 上月排573 今月估4xx -2

我想講4階真係入場即死 3階都仲可以打
4階係得滿lv先打得出高傷

btw我係你公會啲新手

真步咪補囉，開咗專就好補得

我覺得盡力出就okay，有殘血咪叫佢哋幫手收頭，就算唔食管都有兩刀嘅

無人john dllm

你今日井咪有人嚟

可可羅最新劇情咁虐

集氣

暫時望落新佩算T1人權
呢期4階14王物理頂級作業都有佢份

只不過呢期14王新黑都係贏物理幾條街

巨人fans快啲過嚟

所以問下正常係點，因為原設定係必出齊三刀。
如果唔洗出齊，我都唔洗諗煩惱新手點配隊先唔死。
成日都驚唔識配，跟住打咗好多關於配隊嘅資訊。

好，我同隊長講下

你是不是在找：會員阿克婭?

智障呢有人阿

pin左你都睇唔到

升優花梨6星 先到真步先6星 再到怜升6星破防得嚟又有少少坦到

我拎嚟睇劇情加戰力數值

其實新手出唔出齊三刀都無乜分別
一嚟低lv 二嚟box唔夠深
每日必出一/兩刀(睇你個會平均練度)應該都差唔多
每個月結算跟你個會嘅分數同排名 一步一步慢慢提高要求會好d

我都係要叫隊長代刀4階我唔掂，5王都掛樹，明明有次實戰係1400，3王練度錯咗跟唔到。

冇睇劇情 想知點解離家出走

我仲用咗人哋低lv帳係咁試刀，4階竟然打到200/100/76w 唔死角，而3階一刀一王，我不如R個再低lv試刀，我諗我升角會快，推圖又快，但變相人哋係無晒體驗感等於開帳等人升完

仲有美里靜流我新手期都係用佢地

新手帳挑戰性好正，搞到我自己滿等帳都未得閒試刀，以前我未滿等都係無得跟人哋刀表，係咁睇王係物定魔，自己狂搵次等角冷門角係到試，試到仲勁過人哋大佬幫我試刀個大佬平時笑我唔撚夠角，但下下都係我試刀高過佢，滿等啲人脫離咗太耐跟慣人哋刀表呢，習慣一定跟人哋個隻角，二線無就話屌你都無，跟住我用冷門搞掂咗，佢就話下，笑撚死。

個陣真係爽，串返佢轉頭Btw同個大佬fd開，成日互串

升完美里係倉管，我係新手係唔會投資先，投資優花先，跟住真步拎碎都易。
靜流6星無六星角唔知過唔過到關。

拎黎前期頂下咁解姐，唔洗講到咩投資後期咁誇張架喎
等到真步開完專或者抽到其他更好嘅自然就換架啦

我前排有玩人哋唔要嘅低lv帳，又係乜角都無，
依家升啱角 去到3階一刀一王。

個陣接收呢個帳崩潰到呢
我問買帳嗰個係咪俾人呃錢 都百幾蚊
但佢自己玩個輸出都唔錯
我哋成班人話勁，3階唔低於100

黑暗精靈。。。失去記憶。。。。暴走。。。

不了，我自己玩人哋個低lv帳，都未升過美里
以前舊時就有用，依家拎去打乜都無味，pvp無上場機會

美里80lv過ex2勁好用

無用過

美里pvp點會冇用，係少啫

HI巴打 我今個月打左2億左右 想問下可唔可以入

我可能C9心態，專攻6星先，再過地下城。好似我地下城個帳無日和6星，係借人6星日和過，我諗如果戰隊無低lv六星日和，可能要升埋先過到地下城ex2

同埋聽隊長講 ex2 係可以用奶磨死佢，但我一物一法打死咗

法隊好似只係扣緊啲血

新黑一刀

4階115lv 收殘血係唔錯

2e你入300後算吧

個陣我玩人哋帳無升過新黑
依家仲係R9,無露娜
成日搞到唔知點玩好

人哋用美里係為咗低lv過，鬼唔知高lv用手指都捽死佢咩

130lv日和咋

3服20年12月

1月

今個月d dmg膨脹到
隻隻王都可以1刀或者卡全返收

總有辦法嘅
不過無晶無公可無新可
的確要升美里嘅

多咗咲戀 同秋乃 六星 係唔同啲嘅

磨隊邊使過百lv

其實唔關事 呢2隻野無你想象中咁大影響力

至少唔洗撞角嘛

Box重要d
最重要個人正常 唔好好次上面嗰幾個攪事仔就得
好似樓豬條仆街仔今個月無打過臭雞幾高分都無用

新佩係咪要手動先勁？
打開自動刀，見到公主日和應該自動都冇問題，一定要抽

老屎忽當初靠佢過地城

我都係
但依家多咗公可 新可 晶 等等
易過好多 以前⋯ 用奶都要小心

以前要慢慢㩒，又驚㩒錯又驚㩒慢咗

最後廿秒要熄加速先㩒得切

真新手台服玩家留名
唔睇攻略亂入坑，初音開局，仲用緊一星佩可坦。。。
依家推到 N9-1,54lv 到，卡到仆街

臭雞一定要日日屌

Clannad?

都關關地啦
1王雖然有怜刀但秋乃坦隊穩d
4王直情兩隻都要上，日版隊4王1300都難，秋乃咲戀直接1600+

5R18矛（推圖+戰隊戰+地下城）
【普攻群攻&小破物防&輸出】

5R14似似花 （推圖+戰隊戰+pvp）
【群攻輸出&加攻&大技雙輸出】

6R14優花梨 （推圖+戰隊戰+pvp+地下城）
【回hp+tp&魔盾+6星大技回全隊hp)

6R11/12真步(推圖+pvp+戰隊戰+地下城)
【回hp+大技回全隊tp&6星大技持續回TP)

6R12優衣（推圖+戰隊戰+地下城）
【回全隊hp+少物防&6星大技強物盾回大量全隊hp】

3R12/11優妮（pvp+戰隊戰）
【回最高物攻TP+持續回全隊TP+弱魔盾】

6R18日和（推圖+pvp+戰隊戰+地下城）
【6星強群攻輸出】

3R14泳咲戀(推圖+pvp+戰隊戰）
【入場只回1次全隊TP+加速加物魔攻】

3R10/14公可(推圖+pvp+戰隊戰+地下城)
【大技回全隊hp+加物魔攻+爆擊+全隊TP回復量&普技回全隊tp少量&普技回全隊TP少量】

5R18新可(推圖+pvp+戰隊戰+地下城)
【坦+吸敵+加物攻&大技回全隊HP】

3R11新優(戰隊戰+推圖+地下城)
【大技物魔盾+持續回全隊HP】

6R18初音（推圖+pvp,戰隊戰上場少)
【群攻輸出，大技群攻破魔防】

5R18 泳琴(戰隊戰)
【比真琴坦少少&破物防+單體再高輸出】

5R18真琴(戰隊戰)
【破物防+輸出】

5R18江戶妮諾(戰隊戰)
【破物防+輸出】

5R18插碧（戰隊戰）
【後排防死(配排4優花，可令優花快開魔盾)+UB大破物防+普技破物防】

4/5R14萬鏡（戰隊戰）
【加魔攻+破魔防】

5R18 泳黑（戰隊戰）
【大破魔防+強輸出】

5R14安(戰隊戰)
【回全魔角TP+加攻+加速】

4/5R11/14霞(戰隊戰+地下城)
【UB大破魔防】

5R18泳真步(戰隊戰+pvp)
【輸出+回tp快】

5R18泳狗(泳香織)（戰隊戰+pvp)
【群攻輸出】

4/5R14/18魔霞（pvp）
【UB減敵方TP+對TP最高角中度減TP】

註：
1.如跟大大的軸玩，不想自組隊，
就要跟他們計算過嘅數值去升星升Rank
2.角色劇情看完會加戰力數值
3.台版將出降星系統
- - - - - - - - - - - - - - - - - -
必刷：
咲戀尾兩關，秋乃尾1
吉塔刷裝
怜(戰隊常用，自選關卡刷裝順便拿碎)
可蘿(新手刷1-1、13-1拿裝)
- - - - - - - - - - - - - - - - - -
戰隊幣必買:
真琴升滿專，依里準備開6星
競技場幣必買：
日和
3pvp必幣：
優花必先升6星>真步

無留意自動刀
咁同公日呢d T0人權比又無得講嘅
至少新佩暫時叫得上晶之後最強會戰角(公日出嚟前)，但未至於無抽就好難出刀嘅level囉

因為怕冇抽之後出刀就卡到仆街

75lv靠新黑過，嗰陣覺得勁難撳，又唔啱練度要自己調軸，試咗幾粒鐘先試到，而家出開新黑刀先知Ex2已經好易，用露娜充電冇連點器都唔使出

4王有1600+？邊一刀

物理最高傷嘅刀經常出現，隊戰有要求嘅抽咗好啲，btw用嚟每日一刀Ex3都有用

r9咲戀好似有1800添

邊隊？？4階秋乃，下圖有冇？

條軸自己會研發？

嘩

個陣容咁豪華其他刀點組？

個陣我仲係到諗 4階咲戀
打邊個王好
因為唔係好見到佢
想用埋唔洗撞角

拎到隊之後個會有人試個軸出嚟囉
不過難都係難在諗到呢個comp都保得住姆咪

仲有泳琴 真琴 優花梨 怜 克 公可 借晶都得

1王怜隊或者2王酒鬼隊都得啦
再唔係雙法

睇漏公可添
仲有江妮 日和 情靜 插碧

好想再出情靜囉

一王/五王+呢隊咪兩隊第刀
一王 怜 克 公可 晶 香菜
五王 日和 情姊 媽媽 晶 泳爆

如果你早啲share出嚟就好了

咁人哋係頭20

有冇斷劍

大大

食蕉啦你明知我缺角

唔係自己研發嘅打緊會戰時邊share得

唔做全婆俠學咩人玩公連

咁我2E入唔入得 我心態好好

有
都淨係056斬到026，016再斬到尾only

我哋休閒戰隊隨便出

萬聖紡好似又係限 諗緊追唔追
一井都冇

隨便撞隨便掛

斬咁少都咁高傷
1600傷真心想試

d 碎片打hard 得勁小，刷一個月先升到二星

點睇？

即將舉行的加倍：
探索兩倍[1/2,5am-8/2,5pm]
‼️地城兩倍[1/2,5am-10/2,5pm]‼️
‼️困難兩倍[1/2,5am-4/2,5pm]‼️

準備食石啦
唔急就六管，急就13管

請問管係咩意思

用石回一次體力就叫做管

原來仲有咁多新手玩

係
戰隊戰都ok好玩嘅
可能玩咗一年 未厭
對我嚟講有挑戰性嘅嘢都有興趣
滿等係啱啱開始嘅
但依家我對低lv
玩戰隊賽挑戰唔死角/高輸出有興趣

只要升啱角，唔難玩推圖+戰隊賽
Pvp我就唔係好熟，要問大大

係 琴日先淘左個AC玩

dllm 掛兩個鐘都頂唔住仲話自己心態好

?

小妹都係玩咗冇耐，有冇大佬手把手教我玩

+1
（不過我啱啱先問完你嘢）

有邊個係由台版開服玩到依家？

4gaylo

呢到應該唔少
我開服一個月開始玩

風子

唔明

米尾la=,=

講緊可蘿個劇情同風子好似

被拉入坑嘅我
依家仲要諗計改善戰隊嘢
砌埋篩角表
搜刀，但我仲要唔識搵，唔知日版邊到搵(玩咗唔係好耐)
需要主動問識日文嘅人有冇日版隊伍嚟砌刀表
或問大大有冇隊伍(周圍R)

人哋前排有分工
我雖後排只係想大家打得輕鬆，先整咁多嘢出嚟。
1）唔想撞角蝕補刀
2）唔想人哋煩砌隊
3）有啲人中意合刀
加加埋埋改到半休閒

ching john5john

YouTube有8成啦
自己copy公連日文名+王名+幾階就有

咁得閒棍撞棍收到人未呀

而家出刀好似好煩咁-.-諗緊轉唔轉

其實比較前排嘅唔太睇分數，反而睇box同個人正唔正常
老老實實嘅係，in比較前排嘅公會4億同6億差別唔大

between你有冇box俾我哋睇下

出刀咪同以前一樣
個記事本寫黎俾人睇邊隻王多人出 邊隻王少人出 方便人轉刀用

唔搞預約刀啦，太多人反對
依家最新嘅方案應該唔太煩
你唔會明我最後一日最後嗰個幾鐘要排16刀嘅痛苦架啦，一個二個唔肯換刀出/冇角色出其他刀，又一直奢望有十幾廿隻5王俾佢哋打
我係想俾reality check班人睇等佢哋知道一定要換其他王嘅刀

我成個wkend就係同副會長係度傾點樣解決依個問題，之前有幾日又係卡刀卡到半夜三四點
我目標其實只係等大家自己醒目啲唔好ff可以出到哂想出嘅刀，然後拿拿臨出完刀大家早啲瞓

最簡單就排套餐等人拎 或者係焗人出完咩王之後一定要打咩王
但其實2服保150應該是但叫人有刀就出都夠做lihkg都係咁上下

身同感受

16刀

休閒，養生
對非洲人嚟講前排都係每個月多幾十甩母豬石

有啊，但漪夢啲刀定唔知邊個啲片好唔穩定刀
所以想搵日版，但唔識搵
搜「一月 x階x王」會彈啲唔係一月嘅
公連日文下次試下 唯有

屌 之前認認真真打pvp+戰隊 儲咗成70000石
比隻倉管初音清一大半

有成員講話 彩數刀 一齊合刀
合到唔洗打臭王
好似係

我無抽中
唔抽了

日 台服練度唔同 未必用到

王名都用日文
咁有時會打翻同一隻王 出其他月嘅好正常喎
如果唔係要預先準備嘅話直接睇煌靈d片都得啦

我哋有成員練度都錯
跟住今日有個大大推介一個5星公可嘅日版yt
我下月應該會睇下

今日果隻係咪限定黎架?

皓子 煌靈 漪夢
香港加油戰隊刀表
暫時一定搵呢幾個
其次另外搵其他人

唔識日文好難搞

先井為敬

點解今次咁少海豹

仆街 又係抽倉管用咗好多石

學下用google

餵埋比你
自己入去揀期數搵王名嚟copy

真係最好係依3個
當然第一要齊角先
同埋佢地都POST埋另外可以出到既刀,比埋大約傷
無話唔穩定既刀
最唔穩既刀,只係新黑貓刀 因為補TP不穩搞到成隊都唔穩

感謝 好感動
我問隊長唔理我 得你俾建議我

依隻係咪倉管黎?
睇技,唔係太過好用 減攻減速,打戰隊都應該少用到

完全pvp角 仲要pvp都無原版紡希出個陣咁cancer

我通常喺gamewith搵

未來視話我知要儲石抽新春限定連井

我哋好多人淨係想打5王冇計
班連登仔已經幫手打咗好多刀3王都唔夠

其實前排都係打合作多 洗分有咩用

聖誕既抽唔抽?

感同身受丫
快啲去睇小薯茄唔識問答大賽啦

所以最後有一刀一補償結算完先打完，唔知有冇計到
所以我先會無端端搞新野

對唔住

我哋算唔算前排呢，我又唔敢講
我自己係覺得只要收到2個勁少少嘅人我哋的確有能力每個月挑戰50內

半約王時段會唔會好啲？定專問有冇人會清臭王，一有臭王tag佢？合刀臭王防掛樹有冇得諗？

聖誕秋乃應該pass要留3井落新年池同3週年池好過
聖誕媽有送十連同機率2倍up唔非都免費有

2連井了上次先井完晶
泳裝流夏201 泳初音251 都唔計井了

我美食50都係就咁報刀 多數高傷出 或者比第一刀既出先 唔洗卡補償 再hea d就跟報刀次序出

Sp有隊抄未

依家我有個新方案，叫人將自己想出嘅刀po一po出嚟，一嚟有人要救可以容易tag人救，二嚟到夜晚大家就知道太多人想出某王一定要有人轉刀

我哋係先搶先贏，唔睇傷害的

50內真係好煩
報刀報傷等出黎,等補刀
屌那星打個戰隊果幾日,真係無教好訓

許願式約王嚟喎wwww 我都有諗過，但好似啲成員無反應，最後照用返半約王。臭王叫勁人清，或者我清，不過4階3王我清唔到。

有十連送又唔同
等免費10連先
跟住D新年,3週年又係必要

隻嘢減hp上限都幾癲
活動boss係咪多數都會改少少就搬去戰隊戰搞事

我哋都係 我自由時段被人撞咗5王 搞到拎補刀

撞咗1400傷，補刀掛樹

唉,都要用60抽先中

第一次去入頭50既隊
好疼苦
利申 3服

50前排係咩感覺
我一直龜起500名自動刀

啦啦隊初音，天使妹法丼咗2次，剩唔夠2丼石唔敢再抽姐法，今日一次還返比我 10抽天使姐法 30抽萬聖紡希

幾時死

上面咁多歐能 想試下射50抽

抽晶禾直抽到保底牙為左母豬石

無10萬石唔好試50抽唔中會繼續抽

一齊狙擊樓豬條259 ok?

你同樓豬7414

今次井既人多過海豹

粉毛臭G 攪到我得翻12萬石

仲有12萬石 .gun

一直等人叫名 同 一直出新黑出到一刀or佢地話你出得為止

篩報？

唔抽

ching去左邊間？

50都要1刀架咩，三服競爭咁大

一刀唔到咪等佢地排邊個出先

去左寶鍾海賊團度玩下
希望月尾唔會過勞死

吓我1抽唔中喎

月尾分享下好唔好打

有你陪禾都開心返啲

你都有今日啦

我都想見識下保20同保50有幾大分別

樓豬仆街仔 唔打三王又carry唔到我地入50
又是歐能
7414

禾得返幾萬石

232

u 有20萬 7414

我估佢應該係套餐，但係佢每隻王標準同補償會點落唔知，佢今個月有人睡刀定點，滑左出50

3 new, ok la

精神 聽住早見D歌有加成

140抽
中左霞、魔法少女霞同呢隻

賺左 另外兩隻有用過呢隻多多聲

台伏單pu萬聖節都抽左百幾抽先中

霞已經有，好似要keep3星

咪係

掛樹又唔救人

次次都係靠綾瀨あすか救你地班樹熊，羞唔羞恥

唔出臭王囉 打1,2王算

抽埋小號 本來想講600抽一隻都冇

係咪連呢個成就都唔俾我達成

下次我直接出哂臭王囉
嚟緊幾個月都請哂假好得閒

btw 我以為預約刀仲方便
宜家係搶唔到一次又要再驚搶唔到下次
排哂隊起碼知幾時有得出

前排好似聽聞要同大陸團鬥，聽前排香港前會長講

休息個陣去香港休閒團啦 反正有個

我都係打臭王就好快完工
提前係唔掛樹
2物3王
1新黑5王
一到自由出刀無人救我掛樹
我寧願玩約王時段 起碼搵無人打嘅打
5王多人打可以轉1-2王物刀
借人哋大大新可之類 再用二線代頂上

爭氣啲唔好掛樹唔得嘅

個幾日戰隊賽fol開telegram 非官方頻道，係咁彈外掛停權通告

咁又唔洗，出三刀同一隻王其實仲衰，傷害好低

佢哋覺得預約刀會要排好耐喎，所以我都冇強推
我嘅目的只有一個，就係大家可以輕鬆啲出刀又唔洗卡到最後一大堆刀要同時間競賽

約咗王唔蒲頭就下周補上
所以我哋好快完咗一周
但如果下周都無要另外搵人清

不過都係嗰句，會長真係唔易做，招人已經夠煩，有時要處理啲搞事份子，又有時要諗下點改革
好彩我搵番嚟個副會長會幫我手俾意見嗰啲，同埋幫我搞出刀記錄嗰啲咋
（同埋有藍色智障係度幫手招人）

我好民主嘅，我整咗個poll問啲人贊成定反對預約刀，有一半都反對，咁我無謂強推架啦

我唔洗整poll 成堆主幹都buy 約王制
我有諗過改善 但次次講完都聽到 「唔洗改」

依家想改善都無從入手
不過又的確無問題
當我轉自由出刀
大家主幹唔慣報刀
直接約王制寫名就係
同埋佢哋好驚撞補刀
然後約王表個到易啲搵人合刀
隊長就話合刀好處：

所以一直都保留約王表，而半約半自由。
分返唔同人唔同需要

呢度班友次次都攪事=,=

話說點解我遇親嘅隊長都好似好專制
之前嗰個隊長又係口講用poll 邊人推薦佢個plan
而且好似係到等我出poll咁Telegram poll好難整咩
仲要佢整約王表話我整出嚟逼人用
我玩得唔耐咩都唔識，連合刀實質係咩一回事都唔知
依家先知合刀係有咩好處，仲要被現任隊長話
搜刀都係人哋推薦我先知，乜都係人哋話我知
除咗閃退一次唔失一次次數外
補刀都救到刀外點配隊外
發覺我乜柒都on99咁 原來公連咁多嘢搞

我嘅經驗會講預約制係好難work
d人好易失蹤，會拖時間+打落無效率
唯一work嘅情況係d人會自動上水而且box好嗰d會自覺孭d臭王

但其實d人都識自動波嘅話不如直接排套餐
人喺度就打唔洗排嚟排去，尾盤幹部再控就算

你講起自動上水，就諗起有個成員返工打機，差啲被老闆睇到就係為咗個一刀

可能我個邊返工程嘅唔少，有啲就做主任卦，好似唔驚被人睇到打機(？)

我就負責清臭王(一刀唔得就兩刀，就好快完刀嘅我)
隊長/某成員玩手動，一個用紙寫軸，一個用紙巾寫軸

佢哋返工都忙，但中午自動上水，放lunch時間。
多數玩自動嘅，係成員有啲中意手動，隊長自己次次話唔玩手動，次次都玩

合刀其實好野黎
無人會想打隻得返2,300萬血既王
不過後排合刀又係黎搞笑

返過工程大公司，成日都見到同級/上級得閒就訓教/打機。
返過間中企，隔離team主管係到打機無人鬧，本身又無乜單要出。

主幹中意咁玩 話好有team work 精神 (？)
如果多啲滿等，應該上到300嘅
依家低lv多，滿等有啲未齊角

中意合刀一個極點
我無所謂嘅
被人搵入坑
乜柒都唔識
我可以講咩

入咗兩個月仲未見有人搞事要季後賽

隻萬聖紡有咩評價,洗唔洗抽?

帝國會長刀都唔算？

新手留名，買號入咗台1服

已課哂商店啲每日禮包
有心長玩有冇1服嘅hk戰隊收

問下細佬就知洗唔洗抽

無愛無石既話skip,pvp用,唔係特別勁

台1

14歲

漪夢話滿等好尷，對於其他角色比較好多嘢代替到/好過佢。
我就唔夠石抽，所以唔抽。
劇情4個只係加防。

台1唔係最多人玩咩
我預咗重課先玩台1

係咪會後悔？

台1 啲人乜都練曬你要追好辛苦

我諗住入坑就一定入最多人玩嘅服

Q: 新手台服應該去美食/真步/破曉/甜心？
A: 甜心>>>破曉>>>真步>>>>>>>>>>>>>>>>>美食

好明顯冇睇第1頁
不過重課就冇所謂啦
除左競技場難打少少之外其實OK既

一井都無就唔好 會戰淨係見過一次

有睇呀

不過見話4服最多大陸人
我不了啦 大陸人我見一個屌一個
其他服又無咩人傾咁 咪揀多人玩1服
反正我一定長玩

1服慢慢玩都得嘅，又唔似3服戰隊賽咁激烈同大陸前排鬥，4服又係同大陸團鬥，4服仲要多外掛。

呢幾日戰隊賽 官方通告 外掛最多係4服

啲外掛支那人滾返去中國服啦 麻撚煩 唔夠人打就外掛 垃圾

4服 係上個post 有個好撚柒 唔夠人嚟得把口

美食公會戰唔洗同支那狗鬥都夠激烈啦

新手求carry / 招朋友

3區破曉

396138295

真步多唔多支狗

你咪就係搞事果個

之前諗住入頭50儲下石 儲夠就返150auto 儲黎儲去都係4-50000就大爆炸

本身都係頭150 hea
見之後限連發先去拎下石

信我，有水魚買㗎

我識個係玩1服，今月好似話滑50
香港+台灣嘅團
話佢係戰隊裡面 同另一個香港人排一二名

呢到會唔會有

失誤嚟

唔洗扮

好似有個係淘寶返嚟
初始帳 買咗2百蚊港幣
如下例子：

抽
老婆嚟點可以唔抽

外掛咪得啲推圖掛
玩咗咁耐4服真係唔係好覺有咁誇張
戰隊戰又輕鬆入咗個台仔公會auto3刀都前10
PVP撚下啲小粉紅睇佢成日痴咗線咁鳩食石打人不知幾爽

咁我真係唔知，不過我唔buy用外掛

水木淨係日日見到堆殘體字都唔開胃啦

無人

琴日個巴打呢

UE

其實佢同美空係咪同一個人嚟

美空=UE 2p色

前幾日睇故事嗰陣見佢一出嚟叫佑樹做騎士君

以frame計

呢隻驚真係好難玩

玩左4服差唔多半年 今個月終於入50
auto刀 肯試下邊隊打高dmg d 已經輕鬆入50
30人出得哂刀已經夠

樓下開po